政府肯從善如流派錢,以後唔反佢地了

反而民主黨仍然執迷不悟與民為敵
一票不投民主黨

柒頭黎講，呢個價比多佢啦